想讀心理學master.

如果非心理學degree 但想讀心理學master
要讀幾耐先會做到心理治療師
出路好唔好？

好似得港大同中大有臨床心理學讀，好似兩年先收10幾個學生，非常難入，如果講緊普通心理學或者輔導好多院校都有，不過就冇得掛牌做臨床心理學家，頂多做輔導員。（印象中好似係，歡迎修正）

讀完心理學master係唔會做到心理治療師

冇心理學degree唔係冇得讀master咩

冇心理學degree係讀唔到clinical psychology
非專科心理學master (專科指嘅係clinical, io, education psych 之類) 只係讀返心理學學士程度嘅野，如果科master 讀完係APA認可，等同你有個心理學學士的話你先有機會再報專科讀

利申:有心理學學士學位

臨床心理學master 的確競爭極大，有first-hon可能都只係得interview 機會
輔導員方面應該係要有 counseling psych master 先得

無謂哂錢

Counselling 冇牌

我估你係指臨床心理學家

Undergrad 非Psy major,
請報讀MA in psychology or equivalent
留意有必修課目要求，同埋一定要寫thesis
詳情請見兩大 master of Psy in clinical psychology

讀完兩年part time or 一年full time MA
可以報考兩大嘅CP program
Master ucg funded program
2 年全職

都係嗰句 參考兩大CP program 嘅要求

去外國讀 易d
但都要幾年

勸你放棄

利申: 非心理學學士, 臨床心理學碩士

點解想讀先？

post grad dip 爆哂分入?

放心啦 唔會收你

3.7

睇黎都真係可以收皮

利申 second low

想幫比心理問題困擾既人

又唔洗咁灰嘅
如你自問讀得、又talk得
不妨一試

歷來好多second degree 入
各種degree 都有
不同年齡都有。